win10中左brtsvc

開機閂機要成10幾分鐘
呢個程式仲要有啦啦安裝左都唔知
而且del唔到

用 linux

原來更新vitual dvd 時裝埋

大穫
而家d driver死左，開唔到
但我已經del左個file同無上網.......救命

轉 Linux